[
    {
        "id": "r4FJ6G",
        "type": "NORMAL",
        "question": "I hvilket år flyttet Indra inn i Hagaløkkveien 26?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "2017"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "5oCnKZ",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til Meny",
        "question": "Hvor mange oppmerkede parkeringsplasser er det til høyre for inngangen?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "8"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "S0Cl65",
        "type": "NORMAL",
        "question": "Hva er fornavnet til kronprinsesse Mette Marits eldte sønn?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "Marius"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "Y5Va6F",
        "type": "NORMAL",
        "question": "Hva heter lokalavisa i Asker og Bærum?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "Budstikka"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "9vr7DR",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til Egon",
        "question": "Hvor mange gule benker er det på lekeplassen?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "2"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "65GtBM",
        "type": "NORMAL",
        "question": "I tillegg til Røyken, hvilken kommune er Asker slått sammen med?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "Hurum"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "N7hf3t",
        "type": "NORMAL",
        "question": "I følge Statistisk sentralbyrå, hvor mange innbyggere er det i Asker kommune?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "61289"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "msNR2Y",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til kinoen",
        "question": "Hvor mange plakatmontre er festet til murkanten utenfor?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "10"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "w94IUe",
        "type": "NORMAL",
        "question": "Hvem av de faste ansatte i vår avdeling har jobbet lengst i Indra (fornavn)?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "Dag"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "RfM87h",
        "type": "NORMAL",
        "question": "Hva er etternavnet til ordføreren i Asker?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "Conradi"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "T58ZHu",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til Smuget",
        "question": "Hvilken butikk ligger til høyre for den store hvite benken?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "Change"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "7bFG4i",
        "type": "NORMAL",
        "question": "Hvilken flyprodusent lager modellen 737?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "Boeing"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "Fk91hI",
        "type": "NORMAL",
        "question": "Ifølge nettsiden til Trekanten kjøpesenter, hvor mange butikker er det totalt?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "75"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "y9bD36",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til Lancelot",
        "question": "Hvilket sonenummer er det på parkeringsautomaten rett utenfor?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "1880"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "mE56mr",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til togstasjonen",
        "question": "Hva står det på det gule skiltet som henger ved sektor H på perrong 1?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "220m"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "xG13DQ",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til Egon",
        "question": "Hvor mange knapper har jakken til statuen av kong Olav V?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "8"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "h26SqT",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til bibliotektet",
        "question": "Hvilken farge er det på gardinene?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "Rød"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "zEe75x",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til Asker Kulturhus",
        "question": "Hva er fornavnet til kunstneren av kaninstatuen utenfor?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "Irene"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "lT2cG2",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til Narvesen på togstasjonen",
        "question": "Hvor mange personer står oppført på minnestenen utenfor?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "4"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "kA43iB",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til Askerpyramiden på Bakerløkka",
        "question": "Hvor mange trappetrinn er det opp til toppen?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "8"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "8i675T",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til Narvesen på togstasjonen",
        "question": "Hvor mange røde postkasser er det utenfor?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "2"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "rB9W9E",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til politistasjonen",
        "question": "Hvilken bokstav er inngangen merket med?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "M"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    },
    {
        "id": "1bTK1Y",
        "type": "NORMAL",
        "details": "Gå til butikken Ask",
        "question": "Hvor mange trepaneler består veggen av på bygget ved siden av?",
        "answers": [
            {
                "id": "1",
                "answer": "144"
            }
        ],
        "answerId": "1"
    }
]